關於網頁版

我明白你係主app副網頁
btw平時係屋企點都會用電腦上lihkg
所以都要提出下意見
就係你係網頁禁左個下一頁之後
佢會自動去到最底個留言,唔係最頂果個
希望有時間改一改